唔好成日屌女人揸車反應慢

撞左同尖叫一定同步
反應其實唔慢得去邊

女人揸車反應真係好慢

聲控剎車有冇得諗？

佢地未撞都尖叫定 咩同步

又真係喎

請飛去55秒

女人唔係反應慢
係個種尤疑不決
向下左 丫又應該向右出事

LM

踩剎車 踩剎車 踩剎車

負評

個女人踩左brake la，女人尖叫同男人大叫嘩dllm 一樣啫

呢下唔公平wo
正常男人都話 嘩 或者 喂喂喂 之後加句屌你老母

雙手離開軚盤嗰刻仲一定早過撞嗰刻

逆線真係嚇撚死

痴撚線

click bait

未撞之前都叫緊喎

男人見到就撞>唔理後果>即刻採取手段

女人見到就撞>諗到後果>驚然後尖叫>冇採取任何手段